有咩電莖耳機係同Astro A50同級？

gen2用左5年
除左電量少左之外 其他都正常無事